[突發] 睇緊cctvb晨早新聞

睇緊cctvb晨早新聞
一隻字都冇提過烈士
cctvb我屌你老母

push

晏就見到cctvb，識做啦？

呢個垃圾台 大家以後有訪問做都咪比cctvb採訪

陳雲：逃犯引渡條例是政治壓力，而且只是傷及香港社會的上層。
香港真正的摧毀力量，源自中美鬥爭的不可解決，而令中國經濟蕭條，令香港陷於經濟衰退及盜賊四起。這是長遠原因。逃犯引渡條例只是一時的無謂風波，但林鄭月娥送了彈藥給美國，美國的對華鬥爭更為振振有詞。殃及無辜，香港死得更快。
林鄭月娥是次亂推討逃犯引渡條例，是令到香港的衰退無可避免而且加速進行。
各位好自為之，自己做好應變措施。其他說話，留待文化沙龍再講。

cls 係連下面d細字都冇

尋日都冇提

仆街到極點

建議全港各社區播片俾廢中老知

保護cctvb新聞自由

照做，但係撚鳩佢

點樣可以改變所有茶記都播tbb新聞?

你部電視仲未Del CCTVB?

sry 未
得佢有24新聞

到底有報定無報？
我老豆忽然同我講 佢話睇tvb 知
堅料？

屋企無NowTV？

Tvb總部係將軍澳？？

now tv有冇播
我睇左陣都未見到

我失眠凌晨打開睇唔見有講
反而now每一節都有

將軍澳工業村

屌 我知點解了
有個好短既社評（成報）有提
但其他無報

隻字不提

佢哋搣走晒啲cam嘅logo可點做？

想問啲車有無搣logo?

佢啲主播依家唔敢走入人群

全部做完片後期加工旁述/或企室內無人圍地方做

佢啲24小時新聞睇壞人

仲睇？

終點禮賓府ok?

積極考慮裝

同有線簽約啦仆街

認真，我淨係睇有線個新聞同啲紀錄片，值回票價有線新聞部會restore your faith in humanity

佢事實係最入屋 當你有班自覺唔睇 呢班一早醒撚左
咁中立同藍藍地個班呢？
有建設性係咪應該諗 d 方法令到佢無咁維穩呢？

裝有線啦
好似有巴話而家好易cut

唔少廢老嘅人生
滿足於準時返工放工、食三餐、睇cctvb
其他野都多一事不如少一事

ok 之前真係比希特拉嚇怕左

Cctvb留返比啲廢老睇

所以唔好再睇cctvb！呢間野咩都自我審查極on9

TVB新聞部同我仆街啦

問佢邊間記者，同記者證

除非政府肯俾多啲頻普俾viu同奇妙，而佢哋又願意用個新頻普搞24新聞財經台，咁相信都會有一半以上轉過去

垃撚圾

ok你老母
係post都貼灌水撚

有線比now tv好

同埋有線瀕臨執要支持

屌，個咩APEHK logo痴線我都依家都未接受到點解香港咁撚多蠢人

淨係放係英文台播就知咩事

仲指意佢?
算數喇

冇會開不如包林鄭屋企仲實際
用下腦變通得唔得？

屌你cctvb

伸手黨想問link + 刪台方法

【保民生抗修例大聯盟官方連登頻道上線啦！】暫緩？第二波長輩圖合輯出動！

請幫推 今日大家都好忙～

屌你老母識唔識用下個閪腦諗下
冇會開圍林鄭屋企係更有效？

有線有冇播？今朝睇晒一節新聞都冇提喎

仲睇無線新聞又唔上網既廢老無得救架喇

問佢係咪cctvb...再叫身邊d人拍一條 佢拍1條你拍1條 播左出街有唔同即刻係fb youtube upload自己個條

執柒左佢把啦, CCTVB, 走去搞你個乜撚逼逼channel啦....

仆你個臭街cctvb

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

Cctvb連之前有人中槍都冇報
你地期望啲咩

CCTVB 屌你老母
成班有冇良知

東網連Banner D字都唔提

一早唔睇啦
同以前atv一尻樣

唔記atv摺之前係點比人話 可唔可搵人黎睇下

well said

正食屎狗嘅電視台！

尋晚有線已經有

其實有無得投訴佢？咁大單都唔播
不客觀不專業不公正喎
雖然不嬲都係

以後嘅不合作運動要做埋tvb
凡係見到佢拍緊野 就要上前鬧 咁佢段野就唔用得

ATV係個乜atv焦點先乞人憎
新聞報道都比CCTVB好少少

黐鳩線行大陸嗰套，新聞封鎖

見到無綫圍撚住佢哋
CCTVB 唔係諗住扑到咪下話

唔肯俾錢買now cable既
鬧都冇用

好似話68蚊有基本plan
新聞加濕尻電影台
利伸非打手

我有冇記錯
今年咁多單好似冇一單播過
有冇新傳系巴打解釋下係咪媒體責任黎

利申 無線新聞 事事旦旦
袁志偉死全家 全家落地獄

btw各位今日行過cctvb請大叫上面個利申

次次見到cctvb 都立刻屌佢老母架啦
都唔撚播架啦 影乜鳩呀 死撚開啦

要轉述人民日報社論，冇時間報本土新聞咖啦

今日遊行識做啦

係街如果見到cctvb 記者記得閙9 佢地，俾d 壓力佢

垃圾新聞台

有線都無講..

垃圾電視台

[金鐘宣言] The Admiralty Manifesto of Hong Kong on 16.6.2019

學術討論
成日見到咁多黑警係fb, ig開post，
點解冇黑媒係fb, ig, linkedin開post？

因為讀過大學，所以做事低調D？
智商比黑警高？

Push

除咗蘋果日報，本港其他報紙都係紅底，包括英文報紙

好快就六四無死過人

推！根本唔可以接受呢個台既存在！

大家記得經過見到tvb就
再加句死左人做咩唔播
如果直播大家識做啦

Cable新聞好似都無講跳樓，起碼我夜晚睇無提過

垃圾cctvb

合十雙手去禱告
人生夢一場革命至蒼老
難得夢一場革命不老

大台同cable好似不嬲都唔播/有限度地報導自殺新聞。。。？以防有樣學樣
btw TVB新聞界之恥

收到啦 會裝有線(變左打手)
屌下等多d有人醒覺

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府？

噚晚有，不過無upload上官網同FB。

香港人：正！聽晚有得睇愛回家

無線新聞，出賣港人

推
今日下妟見到任何CCTVB cam同我屌爆佢

睇死佢遊行完未會播 ， 驚激發更多人出黎呀ma

中國封鎖消息就如tvb

屌你老母cctvb

推

罷睇cctvb la

企記者隔離幫cctvb報

我斯疑佢尋日都冇去過現場

做採訪做到要揻logo, 知唔知醜㗎

rthk, viu, 同有線真係好有需要開返個免費嘅24小時新聞頻道。好多人，尤其係中老年人，想係電視睇新聞，但就只得無綫一個選擇

係咪仲無報

其實CABLE都冇報......

cable 都被人買左，重有邊到有 真 新聞

今日大家識做

噚日係有報，不過無放上網。

錯要係咁講d佢出唔到街既野，浪費佢時間資源